%Equilibri Magnetici Studiati

% EQUILIBRIO 500
\begin{frame}
\frametitle{Equilibri Magnetici}
\vspace{-20pt}
\begin{columns}
	\begin{column}{0.4\textwidth}
		\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.25]{Immagini/Simulazioni/Poincare/poincare_500.png}
		\end{center}
		\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.25]{Immagini/Simulazioni/Poincare/poincare_590.png}
		\end{center}
	\end{column}
	\begin{column}{0.4\textwidth}
		\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.25]{Immagini/Simulazioni/Poincare/poincare_560.png}
		\end{center}
		\begin{itemize}
			\item Rottura simmetria per rotazione
			\item Increspatura bordi
			\item Creazione di isole magnetiche e regioni stocastiche sulla LCFS
		\end{itemize}
	\end{column}
\end{columns}
\end{frame}

% PERDITE 500
\begin{frame}
\frametitle{Perdite di Ioni Veloci}
\vspace{-20pt}
\begin{columns}
	\begin{column}{0.4\textwidth}
		\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.3]{Immagini/Simulazioni/500_time_losses.png}
		\vskip8pt
		\includegraphics[scale=0.3]{Immagini/Simulazioni/560_time_losses.png}
		\end{center}
	\end{column}
	\begin{column}{0.4\textwidth}
		\begin{center}
		Caso imperturbato:
		\begin{itemize}
			\item Solo prompt losses
			\item Viene perso $\approx1\%$ del fascio
		\end{itemize}
		\end{center}
		\begin{center}
		Caso perturbato:
		\begin{itemize}
			\item Viene perso $\approx2.5\%$ del fascio
			\item Perdita di confinamento di alcune particelle
		\end{itemize}
		\end{center}
	\end{column}
\end{columns}
\end{frame}


% PERDITE NEL TEMPO
\begin{frame}
\frametitle{Andamento Temporale delle Perdite}
		\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.09]{Immagini/Simulazioni/time_losses.png}
		\end{center}
		\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.6]{Immagini/ASDEX/fild12.png}
\end{center}
\end{frame}

		